爆相爆片：$300「會費」代客打尖 黑的入站 陀地開路

爆相爆片：$300「會費」代客打尖
黑的入站 陀地開路

■陳生俾7架黑的打尖。讀者陳先生提供圖片

有懷疑黑幫成員喺青山公路的士排隊輪候入落馬洲支線管制站嘅地方，安排黑的打尖，仲用恐嚇同阻路嘅方法，逼走守法嘅司機。

正義的哥陳先生，星期日排咗個幾鐘，點知俾「陀地」叫佢改排隊尾，結果50秒內有7架的士打尖。陳生事後報警，警方噚日朝就喺邊境管制站拉咗一個男人，佢涉嫌刑事恐嚇同自稱三合會成員，之後再喺羅湖同沙頭角管制站拉多兩個，佢哋涉嫌刑事恐嚇。

40歲嘅陳生做咗職業司機十幾年，入行揸的士只有個半月，佢眼見今次歪風，忍唔住爆料話：「唔應該縱容啲不法分子，自稱黑社會又點？好多人都係靠嚇，香港係法治之區，打999警察10分鐘就到啦！」

事緣每朝6點幾，落馬洲支線口岸都有一批大陸過境嘅乘客搭的士，唔少的士司機喺青山公路近皇巴站附近排隊，等6點半開放「派籌區」就攞籌去支線口岸載客。不過有黑幫吼準有肉食，就要啲司機每月畀三幾百蚊做「代客打尖」。

50秒內7車打尖

喺星期日嗰朝，陳生未到5點到場排隊，等到6點3突然有個男人走嚟，多次問佢：「你知唔知呢度規矩呀……你排返後邊啦！」陳生至少10次話：「我唔明，係乜嘢規矩？」對方見到陳生唔肯就範，就越來越兇：「我話畀你聽，哥仔，每個站頭都有佢嘅規矩。」又用粗言穢語要求陳生排返後面：「你唔係我哋member，就咁X簡單。」

陳生追問何謂會員？對方竟然答：「黑社會會員！」之後喺50秒內，呢個男人放咗7架的士喺陳生嘅的士面前打尖，過程俾車cam錄晒。陳生多謝今次警方迅速執法，佢仲希望其他同業遇事要挺身舉報。

上一則
爆相爆片

下一則
律師：或違「公眾地方造成阻礙」罪

律師：或違「公眾地方造成阻礙」罪

軍裝警駐守 反黑巡查

香港大陸化

元屯天真係香港中嘅shithole

弱智dc9咁就俾人拉撚咗

黑警一早就x
不過呢

咁豬自爆都有

黑社會淪落到要同的士狗爭食

乜又係你呀，陳生

深圳灣 落馬洲 都係
有親戚做新界的士

而家既黑社會只係做埋D同蝻亞狗差唔多既排隊工作

香港人唔識得珍惜黑社會

遲啲黑社會要同阿婆爭紙皮

諗起飛砂風中轉

97後⋯

300 咁少, 點夠養佢地

果次仲只係插7架車, 收足只係得果2100

仲要一個月

警隊鱔稿嚟？

黑社借得太陸有 乜鳩都賴大陸

揸車打尖大陸周圍都有，係人人都打咁滯，唔關黑唔黑社會事，唔出聲冇人話你啞嘅

你攬開女食和牛 ?

宜家? 代客泊車做左幾十年啦

300蚊
不如去拎綜援啦

呢段新聞漏咗啲嘢喎，黑警話自稱黑社會，但冇講明乜乜堂口，都唔算犯法喎，所以黑警一直坐視不理，呢個至係重點

？？？咁又點，咁收數又關大陸化乜事？呢d黑社會收數做野洗唔洗大陸化啊，講到好似香港以前無咁

而家啲黑社會越做越低賤